其實點解「和理非」叫和理非？邊度「理」？

極其量得和平同非暴力

勇武有勇有謀
非常理性
點解理性會畀「和非」獨吞咗？

明明勇武手足先係理性
就唔知點解懦弱會被吹奏做理性

分化夠未？

勇武生存空間咁細係香港人嘅根性造成
講事實又話分化

拉

應該即刻攪返個支持和感謝勇武集會。
穩定下軍心

講咗咁耐
冇人搞過

理要返工不了

推

和懦非

用黎摘名幾好

因為改名由一開始就錯左，勇唔一定靠武力，和唔一定懦弱。

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度